別過份FF 國際比到咩壓力支那

64就算屠城 外國都係撒僑同救走學生領袖
對中國籍平民黎講可以話係完全冇得到援助
97後 大家都被強加中國籍 好難期望外國幫到d咩
仲有佢地都係睇錢份上 道義呢d對於佢地黎講只係放係口邊 必要時扮下野既借口
G20 好難期望會做到d咩